{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/17700/0'",
        "collectedDate": "2023-10-07",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "신안군 병풍도 맨드라미공원에 1억 4백만 송이 맨드라미꽃 축제 열린다"
    },
    "text": "新安郡屏風島ケイトウ公園で1億400万本のケイトウ花祭りが開かれる\n新安郡(郡守パク·ウリャン)は10月6日から15日までの10日間、甑島面屏風島で「愛に染まったケイトウの島」というテーマで「2023島ケイトウ祭り」を開催すると発表した。 祭りが開かれる屏風島ケイトウ公園は栽培面積14.1haで全国最大規模の340万本1億4百万本の色とりどりのケイトウが歓迎し、一人でそびえる丘陵地で村と干潟が一望できる幻想的な景色をプレゼントする。 ケイトウの花は8月から10月まで開花期間が長く剛健な花と認識されてきたが、屏風もケイトウは植栽時期を調節して9月から花が咲き始め、初霜が来るまで美しい姿を誇って観光客を迎えているのが特徴だ。 また屏風島ケイトウ祭り会場には幼い頃よく見ていた鶏の稲の形からろうそくの形、キツネの尻尾の形のような多様な形とレッド、スカーレット、イエロー、グリーン、ピンク、オレンジなど12色のケイトウが一か所で見られる。 「ケイトウ島屏風島」は340人余りの住民が居住し、止血効果と免疫力向上に役立つケイトウ花を利用した花茶を好んで飲み、全住民がケイトウ花を育てることに参加した。 屏風もケイトウの花道に沿って歩いていくと、韓国のサンティアゴとして知られる「奇跡の12使徒巡礼路」の小さな礼拝堂建築美術作品も鑑賞できる。 パク·ウリャン新安郡守は「開けた空、青い海と共に美しいケイトウの花を鑑賞するすべての観光客に愛と喜びが咲くヒーリングの経験を持つことを願う」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケイトウ花祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "ケイトウ花祭りは10月6日から15日までの10日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "ケイトウ花祭りはどこで行われますか？",
            "answer": "ケイトウ花祭りは屏風島ケイトウ公園で行われます。"
        },
        {
            "question": "ケイトウ花祭りのテーマは何ですか？",
            "answer": "ケイトウ花祭りのテーマは「愛に染まったケイトウの島」となっています。"
        },
        {
            "question": "屏風島ケイトウ公園の特徴は何ですか？",
            "answer": "屏風島ケイトウ公園は全国最大規模の340万本1億4百万本のケイトウがあり、村と干潟が一望できる幻想的な景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ケイトウの花はいつから咲き始めますか？",
            "answer": "ケイトウの花は9月から咲き始め、初霜が来るまで美しい姿を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "屏風島ケイトウ祭り会場ではどんな色のケイトウが見られますか？",
            "answer": "屏風島ケイトウ祭り会場では12色のケイトウが見られます。例えば、レッド、スカーレット、イエロー、グリーン、ピンク、オレンジなどです。"
        },
        {
            "question": "屏風島ケイトウ公園には何が鑑賞できますか？",
            "answer": "屏風島ケイトウ公園では、ケイトウの花だけでなく、韓国のサンティアゴとして知られる「奇跡の12使徒巡礼路」の小さな礼拝堂建築美術作品も鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "屏風島ケイトウ祭りに参加する住民の数はどれくらいですか？",
            "answer": "屏風島ケイトウ祭りに参加する住民は340人余りです。"
        },
        {
            "question": "屏風島ケイトウ祭りで飲める花茶は何ですか？",
            "answer": "屏風島ケイトウ祭りでは止血効果と免疫力向上に役立つケイトウ花を利用した花茶が飲めます。"
        },
        {
            "question": "新安郡守はケイトウ花祭りについて何と話しましたか？",
            "answer": "新安郡守は「開けた空、青い海と共に美しいケイトウの花を鑑賞するすべての観光客に愛と喜びが咲くヒーリングの経験を持つことを願う」と話しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 500
    }
}